[連仔入](有廣告慎入)點解連登可以出現呢個殘體字廣告?

睇到好唔舒服，睇字似係啲支那文宣嘢，麻煩關注一下。

同問
之前仲有美心廣告

多謝回報，已經封鎖咗個廣告。

有關廣告為 Google Adsense 跟據用戶的瀏覽喜好所提供，我們亦無法事前審查或過濾廣告；如用戶在 24 小時後仍看見有關廣告請提供詳細連結，我們將會向 Google 跟進。

過往的用戶廣告回報我們亦有進行處理：

請 block 呢類中國醫療廣告

希望可以block呢個殘體廣告

Admin有殘體大陸廣告呀搞搞佢

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區